是日晚餐

屌

餵我

六常你

邊度？

度度都見到你

雅蘭2樓

幾錢呀
褲褲一病好就食正野

正野

百幾

係唔錯嘅！